錶撚入 新手機械錶求推介

各位巴打 新手入門想買一隻自動機械錶
不直1500左右
行左幾間錶行 對呢類型既錶有興趣
睇住d齒輪轉 好享受

求各位巴打推介

加少少上IWC

超新手 無知一問 咩係IWC

另類選擇：
Swatch SISTEM 51

感覺好膠
BTW 多謝巴打比意見

1500不直點推阿

新手唔識錶 係唔係太低 入唔到門

老老豆豆 1500 連石英錶都買唔到啦
唔好話石英錶 DW都未必買到

seiko cocktail

水價2500左右
唔錯既入門 真正加多少少系列

你既budget 我認為應該 睇orient or seiko
覺得岩自己再諗

有錢就rolex
無錢就seiko
其他一千幾百個牌子就免啦

fyi

所以呢隻 Swatch SISTEM 51 係符合你要求嘅 mechanical watch
因為賣 around $1,200 (<$1,500)

其他錶嘅話，好似 budget 要多啲

轉美金就差唔多

好阿 我放假去睇 睇完影低上黎問
多謝巴打意見

睇過之前錶post 位位巴打都戴rolex

原來係咁
我都係買隻seiko 巴打有冇推介
唔要求mechanical了

我改目標好了
不直1500既seiko 黑鋼帶
求巴打比意見
我唔敢買機械錶了 新手無知

千幾就Orient 機械 啦。。。
當然石英都一定得
我俾你個網都有 orient
我買過兩隻
有折都岩返你budget

當然你唔好求水晶鏡面

好似呢隻

重有好多款 你要半透明都有

唔追求 機械就citizen eco drive 光能

唔駛換電

呢d swatch會無咁膠，不過好唔好睇就睇人啦
1600蚊起碼有eta , 後生戴黎玩下都得既

利申用緊

多謝巴打
想問皮帶 會唔會易臭

藍色果隻好靚 可唔可以換到黑鋼帶嫁
eta係咩
多謝巴打意見

snzf 15

官方無出，街邊搵下可能有
eta 係機芯生產廠，佢d機芯最普遍同平
除左一d大廠會出自家機芯比d貴價錶之外其他9成都係eta or eta改造芯
你買d萬幾二萬既分分鐘都係eta 機芯
當然eta 都有分級數，1600 當然唔會係靚野 但我用左咁耐都覺得準 ，誤差+- 2，3分鐘內